格sir俾人ban左?

搵唔到佢d post 既

人地做KOL
實搵得到

唔通格SIR動左連仔既乳酪

推

財經台繼失去麵仔後 仲失去埋格sir

世界大亂

連尋日有個巴打話自己靠Tesla 賺首期之後多謝格sir 個po 都無咗

係wor

大戶做野今晚千跌

召喚格sir

咩事 佢個90後post睇唔返

財經台唯一講人話既人

用分身玩自問自答咪畀人ban囉
好似係

唔係咁7掛

之前有個po 係 ｛財經台花生}格sir大戰吉sir

Google 搵到但app 搵唔到

格sir有無fb / 網？

擺明，打手打到咁柒

還我格sir

好似係依個

連仔咁撚堅，又唔影響國家安全

格sir自己開post吹奏自己咁7

唔係點做KOL呀

天上八奇 格sir
地下八怪 麵神

開波呀細路

啲post 搵唔返

格sir!!!!!!!!!!!!

唔係堅呀
首期個po???

比人拉左，叫admin ban ac

邊到？

admin check ip???

連仔手握ip 。

格sir

咁就解釋到點解兩個 account 同時冇咗
其實都match profile嘅
我串完佢之後, 佢就開始用分身吹奏自己
分身貼嘅倉其實係佢自己嘅
佢有百零萬唔出奇, 得三隻股票, match 佢 持倉 highly concentrated
揸住幾十萬 tsla, 以佢嘅歲數應該係佢

估唔到條友自尊心強到用分身吹奏自己

但你放左Tesla好似輸左比格Sir for

你又知佢點樣 execute?
我係透明度超高嘅, 實時貼倉, 唔係長篇大論9吹
贏輸唔係人哋話, 係你自己要面對自己 account balance

tsla現價唔會玩啦
唔阻其他人發達

但係人地分析得都中 仲要有晒理據support

跟左幾次 都執到啲

講真 理撚得佢分身咩

有料 影分身都由佢啦

吉Sir 向格Sir 宣戰？
係咪唔睇好tsla?

自尊心太強嘅人唔適宜炒股票
因為錯咗一定唔肯認錯
我就話知你, 而家買我十分鐘後止蝕都仲得

唔通真係賺首期果個巴打叫 RetiredSisyphus ，佢都好似被Ban

Btw 賺首期果個巴打有貼倉？無睇晒個po

黐線啦宣乜嘢戰? 你考公開試會唔會同人宣戰? 自己面對自己成績喇
tsla現價唔會玩啦
唔阻其他人發達

未有新 idea

格:講野
連登仔:哇格sir啊有神要拜

下 啱啱仲唸住收工追埋個post

咁唔通睇龔成咩

唔好太認真對佢吧，當年佢自己出個post話巴菲特時代已過去，比人bid 屎bid足一年

係連燈先會當佢神，用咁大部份錢買同一隻股票完全唔分散，遲早撞板

如果真係分身仲搞笑，佢出過post話香港樓唔值錢 精神分裂

total balance 百幾萬, 好似一半cash一半股票
3 stocks, 2 masked
幾十萬 tsla

今晚嚟料, 睇下退潮嘅時候邊個冇著泳褲

我仲記得當年bid佢屎 永遠會有2個負皮 可能真係有分身

但依家證明巴菲特時代真係完左

巴菲特財富仲係排緊第四
佢咁組合入邊咁多野，apple 同 amazon都新高

不過admin可唔可以解釋下點解ban
吉田都比人ban過2次

到底係因咩事 唔想唔小心搞到比人ban

條友而家應該做緊 cdrom, 嬲到想打爛部腦
take it easy la
樽鹽唔可以當飯食

管理團隊回覆：我們在早前收到會員舉報後，經翻查系統記錄，確認會員「格爾 (#116033)」曾多次使用分身或有關聯帳號於自行開設之主題以「自問自答」及「自我稱讚」形式進行宣傳及網絡打手活動，因此有關帳號已被永久封鎖。

屌

留名繼續食花生

我喺時事台串人啫, 政治不正確

Admin竟然會覆post，新奇過新奇士

我估嘢真係叻

格Sir

佢啲分析其實幾好但自己讚自己就真係7咗啲

柒撚到... dklm
成日話其他人幣少式宣傳
原來自己仲低莊

唔係掛 等我仲咁gchi格sir

好撚7
你開個post分析下 依啲人嘅目的係咩

自我稱讚

自尊心太強
非常妒忌我, 但又想學我點樣做到財務自由
對自己信心不足, 非常渴望別人認同

90後係咪普遍都係咁?

我開咗post

講真 都唔知佢邊句真，可能佢係3-40歲都唔奇

格sir 佢啲分析係幾好
但自己讚自己真係好柒

宣傳及網絡打手活動

係咪同今朝冇啦啦連續兩個tsla吹奏post有關

咁又唔好用90後黎label 人地 90後同個人無關係既
唔通又話00咩咩咩？

笑撚左 想做kol賺錢 開分身自讚 真係好嘔心

做kol 第一步就無左

笑死 心諗做咩鳩起朵 格sir前格sir後

入美股POST好似唔講格SIR就唔比討論咁

管理團隊回覆：我們在早前收到會員舉報後，經翻查系統記錄，確認會員「格爾 (#116033)」曾多次使用分身或有關聯帳號於自行開設之主題以「自問自答」及「自我稱讚」形式進行宣傳及網絡打手活動，因此有關帳號已被永久封鎖。

傻仔

有冇人cap低條友有幾on9法
想見識下自問自答

一早講左

香港人奴性極重

吸乾香港人血 既地產霸權, 香港人就稱人地為 X哥 X叔
啲 KOL 改個名叫 X老闆, 啲傻鳩又真係跟住叫人「老闆」

香港人真係好撚重奴性

呢個就係分身?

所以係佢？

得閒有D詳細文睇下都好既 自己做自己打手就真係柒 同奸奸一樣

擺明

諗返起都好撚肉麻

格蛇幾時復出返

雖然係柒，不過格sir啲文係值得睇嘅

佢寫文明明幾認真 點解會做d咁on9嘅野

有冇心理學家解釋下

其實無必用咁做，真心覺得格sir文高質可惜。。

佢開左個fb page 同埋開左個blog, 個blog已經賣曬廣告，其實都知佢想點啦

真，其實唔駛出分身ac都欣賞佢

link?

自尊心太強

佢寫文係好認真 好難想像到做d咁弱智嘅野

都幾震撼

上面有巴打有post, 佢個blog開左廣告，有流量就有錢分，不過睇款似係啱啱開始。其實有廣告冇乜所謂，佢寫文章，都要時間成本，攞返應得啫。 不過咁樣自我吹捧方式引多d人入去睇又低手左

還我格蛇
無左格蛇點算好

elon musk都成日出膠tweet

我覺得似心理問題多過為利益

omg

。

乜咁on9 我重follow佢 覺得佢d文幾正

分身就bam, new god 美斯呢d tvb 打手就唔bam

5毛都冇ban過啦

打手文

咁都ban 有冇查清楚呀

尊重啦

咩事

exactly

連仔5毛

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

係囉，見佢d 野有文有路
屌那星，定係我地易呃咋

其實 Ban 咗都唔緊要.... 點解 Delete Post....

同埋有冇得自己 Apply Delete Account 同埋 Post?

但真心想繼續睇到格sir既分析

佢有d文有用 何必刪埋 比人睇下嘛

格蛇
我提議佢做六月之星

睇佢blog咪有

我地呢啲day one就笑格老嘅又笑到最後